## QUE ES NODE

Entorno de ejecución en javascript en el lado del servidor.

- Motor javascript de código abierto (V8 Chrome)(made with google)
- Es asíncrono, por lo tanto las tareas (código), no se ejecutan en el orden de programación.
- Acceso completo al sistema con su api de funciones.